沉默的市民好有錢

請問邊個團體夾錢

香港警察登報

銀彈攻勢

燒錢啦

一人一份頭條日報

同志們 辛苦了

行過記得拎

要拎到幾份支持

堅強的後盾
但係見唔到

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

支持香港黑社會

ok

過去兩個月香港的混亂和撕裂，令人抖不過氣，林鄭政府一而再再而三漠視民意，香港完全變了，變得陌生，變得危險，變得令人恐懼，甚至有人不惜利用鄉黑勢力去製造暴力，破壞社會安寧，讓大眾不再相信香港警察，難道這就是我們要的香港 ? 你忍心這樣下去嗎？

亂局已經影響到生活各方面，警察在民居範圍施放過期的催淚彈，大大影響老人院舍，平民百姓生活及產生後遺症；警察每天的濫捕和涉嫌妨礙私法公正的行為，更令大眾無所適從。今天，所有事情都不正常，再亂下去，香港還有希望嗎？

遊客卻步，商場閉戶，股市大跌，數百名示威者及無辜市民受傷，數百萬市民生活在憂慮中，暴力造成兩派對立，政治低氣壓令人抑鬱，香港還有明天嗎？ 歸根究底，是誰當天硬推逃犯條例，造成今天的局面？

現在，香港人的法治精神和三權分立已經被林鄭政府嚴重侵蝕：
1. 行政干預立法：立法會議事條例K部第64條指出，任何法案只能由負責議員或官員在法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。林鄭既非法案負責官員，卻數次於行政長官新聞發佈會內宣報「暫緩」或「壽終正寢」。此等以行政手段干預立法機關行使權利，令到香港得來不易的三權分立變得蕩然無存。

2. 選擇性擇法：警察對於各區的白衣暴徒視而不見，並以一個又一個大話去掩飾警黑合作，行為令人髮指又心痛；另一邊廂，警察大舉濫捕示威者，及向市民，記者濫用暴力，導致身心嚴重受創，百姓有家歸不得，完全遺背 「不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意」的警察誓詞。

3. 濫用制度權力：林鄭完全漠視社會各界的呼籲及大眾民意，用其權力多次抹黑示威者，包括將近兩個月的修訂與上半年經濟狀況掛勾，更將示威者包裝成反中亂港，港獨人士，以轉移大眾視線，掩飾自己處理逃犯條例問題上的無能。

這一種制度的暴力，對香港，造成了不可磨滅，不可修補的傷害。 此等暴力，雖則無形，卻更為邪惡，更加暴力。你，真的可以默默接受，容許這樣下去？

眼看香港受全球局勢影響，股市動蕩，林鄭政府更試圖將她管治及公關的失誤，輕輕帶過一笑置之，然後假裝問題經已消失，一切如舊。請問大家，沒有安定的社會，哪有安定的家？作為香港的最高決策者，放着社會問題不去處理，只叫他人卻步，容忍，和諧可以來臨嗎？撕裂可以修補嗎？退一萬步來說，忽略眼前的問題只會為我們帶來更猖狂的暴政，只有建立完善，完整的法治，才有平穩安定，回到正常的生活，你同意嗎？

香港已經遍體鱗傷，不能再忍氣吞聲，姑息縱容。支持行政長官和特區政府要盡快止住亂局，回應五大訴求，聆聽市民聲音，在社會民生上改革向前，恢復香港公義，法治繁榮安定令市民生活得更好。700萬香港人應攜手同心，為自己，也為下一代，向暴政和警暴勇敢說不！
一班沉默的香港人 上

阿sir打仔

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

沉默是金人

仲係背後黑手big boss

share 出去 謝謝

沉默是金主

share 篇民間版出去 thx

我要公義

share pls

記住拎去回收，唔好浪費

呢D真係要幫佢拎多幾份睇
記得睇完要送俾D收廢紙伯伯/婆婆回收再用呀

一份邊夠呀,大家有朋友同事屋企人就幫佢地拎多幾份,睇完要拎俾D回收既回收再用

唔洗你教

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

白粉報都有

成篇文裡面，完全唔提政府同柒柒柒，無哂前因後果
點解咁多愚民，睇呢篇野就明

眾籌未聽過 呢班市民普通到連存在感都冇 隱形架喎大佬

班沉默撚就來多過80億人喇，幾時出街表態呀

100％晴天少女

屌你老母
呢d post使撚上熱門咩
做返正經野
文宣呀！
幾時邊到有活動呀
依家文宣去去到8月中就無撚晒活動
點搞呀

登晒報有幾沉默

用不推文自己就會番落來。831唔係諗住搞大型遊行咩？8月中至8月尾之間可以蘊釀下回下氣先？

頭條日報

撐警大連盟扮沉默的市民登報

用錢買回來的 永不及有心人更有力量

咁有錢, 一定係外國勢力

我地要唔要再登報？
講反五大訴求 政府一個都冇回應

拎撚晒佢俾屋企隻狗屙屎

我已經係不堆文
回氣無問題
但都要有文宣同人講
講唔講回氣都唔重要
最重要八月尾真係要搞大型遊行，就要依家出文宣
港豬好撚善忙（我自己都係）
所以一定要不停不停講

宜家政府得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

中共又想用鋪天蓋地既媒體打輿論戰

呢樣啱，真係要不斷講，遊行po都要幫手推

維穩費過左數喇嘛

外國勢力..

下款寫咩香港市民，你不能代表我

咁多錢，肯撚定有冇台

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

國家機器全面啟動

頭條？紅到仆街wo間野

講真 如果佢地真係咁唔認同我地
就日日出黎遊行示威啦（不過我驚佢地唔夠錢）
我地就日日出黎既 依家賺埋首期

繼續集中五大訴求

外部勢力介入

頭條即係星島
星島廣告即係何君堯個班人啦

要計警察根本就長期都犯法

你不代表我 低能藍絲 建制

想打輿論戰 求尻其話沉默的大多數就扮到好多人反對暴力

叫班沉默大多數開記者會啦不如

警察自己登

出8皮OT都算
我老豆老母納稅啲錢唔係比你攞黎登報嫁屌

記得拎返幾份派比身邊既朋友

我以前你講和理非

你睇612籌左幾多銀

Headline一隻mega front
以third party幫手買都要200k喎

邊位市民咁有錢呀

拎十份

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

ok 立即支持逃犯條例 拉晒你班離地中產